親共傳媒紛紛冧檔，證明廣告商終於明白，黃絲才是多數派

希望大家堅持落去，畀嬲洗板。

商機無限之。醫護集體大移民

蘋果都好危急㗎
你班友仔課金咗未

一早課咗

其實係黃藍都唔掂

廣告業進入左寒冬啦
所有media進入淘汰賽

wfc